今次係要比d 商場同地產商知道出賣市民會有咩後果

.

yes

55

做咩今日冇開post

［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會

人地搞我地啲學生啦

8點沙田新城市 今日

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

啱就隨便攞去用。